今次會唔會係歷史級大規模災難？

好似當年直接cut左歐洲一半人口嘅黑死病

已經係

會
支那係世界最大病毒
China is the biggest virus of the world

好不安唔想好似Sars咁

最好 但唔好好似黑死病咁 死亡率快過感染率

唔會啦
大陸開始帶罩開始有防疲意識(除武漢)就會慢落黎

儲定午餐肉

支共咁多年直接間接殺死既人可能多過當年黑死病已經

亞洲黑死病

會好似上世界西班牙流感咁死夠幾億人

比SARS嚴重10倍
香港大學講唔係我講...

人類又係衰俾老鼠

變異

你以為啦
經過沙士之後
連最簡單既唔好食野味都做唔到
更進一步既防疫意識,你唔係指意佢地會一兩日內就識下話

黃禍

唔會 人類識隔離之後已經唔會再咁癲
冇藥一回事 識得隔離最緊要

終於等到了

其實有排都未係
區區一個省既賤民算係咩
狗共可以話殺就殺

然後香港人仲要番工

好難好像黑死病果個年代 死1/3

除非隻病毒進化到可以經皮膚傳染

咪係,

當年黑死病
在全世界造成了大約2500萬人死亡，根據估計，瘟疫爆發期間的中世紀歐洲約有佔人口總數30%-60%的人死於黑死病。

以 30% 計, 蝗蟈起碼要有 4 億人口中支那肺炎先叫有大規模

會